有冇巴絲仲未瞓？？

5點仲未瞓得著

做乜事訓唔著

好多野煩緊。

有無故仔聽下

做咩事啊

趕project, 成組7個人得我一個做

遲d分享下！

6個 free ride ？？？

睇緊鏝

係 都唔知佢地讀乜撚野書

做咩仲未瞓？？

和波

巴打搞咩仲未瞓

咩黎

成班讀屎片

屌佢地老母啦 成班正仆街

慣左
日日都朝早7點先訓

比我都會係gp屌哂佢地老母！

曼城對摩納哥

真係痴撚線 點解可以咁無責任

啱啱睇到！仲和緊波？

巴打係咪讀緊書？

聽日deadline, 我一個星期前係講寫清楚哂點做，點分工，講明有咩唔明可以隨時問，點知頭先10點6條友一齊係group問「我有冇野要做？」

鏝4-3摩

係啊 不過仲放緊假

屌呀？！咩玩法
好撚仆街喎佢地

有啊 嗱嗱臨跳樓仆街死啦
辛苦喇巴打

好緊湊

放咁耐？！
我retake 緊

本身今晚約左老豆去醫院，因為呀爺有事入左院，但因為俾人freeride我推左老豆係屋企一個人做pro

準備訓

屌聽完勁sad。。 爺爺冇咩事呀嘛？

返緊工

早抖喇巴打！

返緊通宵 落完雨 涼左好多

番緊咩？！

係呀！btw 巴打番緊咩

機場工

唔清楚 12點左石打過俾老豆不過佢冇聽電話，應該仲係醫院

我又係喎,不過係YVR 唔係HKG

take care ！

仲返緊工

連登咁多人番通宵更

仲有2個半鐘

巴打加油 溫成點啊
其實20號就開左學，我自我放假一星期

我都係2個半鐘

各位返工既手足辛苦啦

溫到就死！
不過自己一個住。所以成間屋都好靜可以專心d！

巴打你retake準備成點，我當年都係retaker

好想返去瞓...

OK呀！ 有信心

做左四年機場慣左非人生活
宜家返通宵都唔多眼訓
但身體真係冇以前咁好

原來都唔少巴打做機場

要俾心機，考筆試之前兩星期好開始tune返時間早訓啦

加油呀巴打 再堅持多一個月就得架啦
你想入邊科啊

我會架喇！
連登有愛！！

冇計啦 讀書唔成 機場先高小小人工
所以讀書既巴打加油

我做左7年,頭3年要overnight 之後霸晒D 早更 希望遲下可以霸埋PH

想入文學。乞食科！

高個D D 係輪班既賠償

發緊燒 辛苦到瞓唔到 等天光九點去睇醫生

我用我二月三月既運氣黎祝福你可以入到想要既科
我以前好鐘意好鐘意中文 好想入中文系 不過太低分

sad ！ 保重身體呀！！要快d好番！

有無冰敷呀 不如試下聽d柔和d既歌 個人會舒服少少架

多謝巴打！！！！
巴打依家讀緊咩？

放射
不過唔係poly

文學院毒拎

你係一條好勁的毒撚

多謝

好

有 就黎爆肝日日都依個時間都未訓 好想早訓但早訓唔到

壓力大 多野煩 可以試下買香薰油
臨訓前幾個鐘燒下 有助減壓

搞咩呀

呢排好忙？

多野諗多野煩 失眠

好呀！聽日買個番黎試下！

唔忙 反而好靜

買d好少少既 例如muji果d
每次落兩三滴 所以有排用
買蠟燭都好平 日本城果d好似都有

睇黎我都要買返個

加油！仲爭少少？

剛剛放工

巴打早晨！！

辛苦哂！！

味覺有助舒緩情緒
當然你都要嘗試放鬆一下自己
又或者臨訓前做下運動

因為我之前都成日多野諗 壓力大
但最近已經係因為太攰 所以都冇失眠了

翻shift撚慘過食兩舊屎

屌。好有道理！加油喇！！

聽日開始試下先

唔係local啊

4個鐘夠唔夠架 等陣pre完返黎再訓過

有冇巴打係度

翻工中